鄭 松 泰 被 捕

屌

14個CID拉一個人 驚佢跨欄拒捕

幫推

source?

佢何年何月有衝擊，何年何月有叫人出席無非法集會呀？？？